[1月31截止提名]2百萬+1香港市民有資格提名諾貝爾和平獎嗎？

原文在上。大致上係每年9月至1月31日接受提名
提名者必須為（原文有更多但有d唔識譯 ）：
- 政府機構
- 海牙國際法庭成員
- 歷史/社會科學/法律/哲學/宗教等大學教授
- 前諾貝爾和平獎得主/機構成員

雖然我都明白做呢d野未必幫到香港現況
但相信一齊站上國際舞台係香港人既唯一出路

香港人加油！

P牌求推

P牌推

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

歷史/社會科學/法律/哲學/宗教等大學教授

呢個有咩限制?

中大又話自己亞洲哲學第一
幾時死出來提名

香港好多大學教授都奶共...我仲諗緊Sharon Hom提名會唔會正路d

Benny Tai唔得咩?

推

香港嘅大學應該都得？

Push

要鏈贏件環保左膠

應該係
等英文好既巴絲㩒link睇原文

雖然呢件事未必實質幫到香港現況
但我覺得令香港人站上國際舞台係唯一出路

搵達賴喇嘛提名得唔得？辣慶中共佢應該buy。

求推

你係咪已經甩咗pbtw pish

diu今日甩左都唔知

btw推